冇飲管真係越黎越令人反感

班大集團扮撚哂野支持環保食屎啦，飲冷檸茶都篤唔到塊檸檬屌你飲茶咩，仆街人地大快活走膠飲管都用紙飲管代替，其實一句環保乜撚都唔比，屌你老母